56歲夫婦失蹤一日 長洲度假屋燒炭雙亡

中午12時37分，警方接報長洲東堤小築一個房間無法開門。救援人員破門進入，發現一男一女在內燒炭自殺身亡。
現場消息稱，租用度假屋的登記人，正是昨日報失的56歲夫婦潘志盛及其妻馮瑞倫。

Rip

想像到個畫面 望住對方同自己一樣慢慢死去

個仔咁就無咗雙親

經濟爆破？

經濟差.....97自殺潮好快重來

燒炭潮開始

一齊共享支那人榮耀 攬炒

又嚟料，長洲都好耐冇呢啲新聞

東堤3到多一間凶房

長洲東堤小築都市傳說

屌你自殺就喺自己間屋 唔好搞人間屋

唔係屋企日出康城燒

已經叫幫個仔

自殺係好絕望嘅
但拖埋人落水真心

咩事

琴日至見到佢個仔叫人幫手搵佢父母篇報導

呢樣真
去返自殺勝地

幾時輪到樓市糕糕糕果班

無諗過一齊自殺

琴日唔記得係facebook定連登睇到個尋人Post ,話自己阿爸阿媽話去長洲旅行，但無左聯絡。

琴日先係蘋果見到個尋人廣告...
rip

因為爭人錢?

要自殺都要拖埋人落水

個仔咁快有層樓 真係人生贏家

報紙話阿爸係長期病患，厭世所以有自殺傾向

樓上好多藍屍五毛講埋啲冇人性嘅說話

咁老婆呢??? 點解要一齊死

太愛另一半掛...
佢地又唔諗下個仔點算...個仔家陣最慘

長州都冇乜邊間度假屋冇死過人架啦

睇內文啦
唔貼又唔睇
貼又話蘋果冇得賺

個仔一定好絕望..
要加油撐住..

個仔幾大

咁講
你都就快係 人生贏家

新聞冇講
56歲夫婦黎講我估個仔應該大概20歲咁上下啦可能

個仔死老豆老母 樓上竟然有人將重點放喺佢咁快可以有層樓

佢係因病厭世,唔係經濟問題
利申:知佢生前做咩,同事知左個個都好震驚,個個都話佢好好人

瞓著左啦清 點樣望住死呀

呢間出面燒炭自殺

00後，你哋有無聽過長州東堤啲燒碳自殺？

人地話係因病自殺 無話輸錢輸到仆街自殺WO

又幾浪漫

為香港做啲嘢啦

長洲d屋真係用黎自殺架喎

東提真係比班仆街玩死

諗起胭脂扣。

之前連登見到有個post話樓主有癌 問大家意見係呃定老實 因為老婆一定願意同佢一齊死佢哋都有一個小朋友
唔知依家點

靚畫面，攬炒正式啟動

又唔係十歲八歲 二十左右老豆老母留層樓比佢算係咁啦
老豆老母都有自己人生

自殺原因一律係經濟問題
唔會有其他原因

可能佢間屋都係租呢
同埋長洲d屋不嬲用黎自殺

RIP...

D 留言好癲
好似想多d人頂唔順自殺咁

有埋遺書都唔理
狗

現場消息指，親屬昨晚報警要求尋人後，將軍澳警區曾有6人來到他們位於日出康城的寓所調查，其間在寓所內發現遺書，也在死者一部iPad內發現長洲東堤小築資料。家人稱，這6名警員當時已匯報事件，但此後卻再也沒有最新消息，直至驚傳噩耗。
部份親屬來到長洲了解情況後，隨即前往長洲警署，向警方質詢為何沒有行動，對方竟回覆指昨晚長洲警署僅有4人當值，故沒有多餘人手前往調查；另外據知發現兩人遺體前曾有一名機動部隊成員及一名水警在現場一帶巡邏，但未知是否有上門調查。
死者親屬指，夫婦兩人有明顯自殺傾向，對長洲警署警員決定十分不解，批評長洲警署既然沒有人手，就應該立刻通知他們，讓他們能自行入長洲尋人，認為如果長洲警署人員能派人上門調查，當晚便能尋回二人。他們會待死者兒子兩人情緒平復後，再決定進一步行動，例如向警方投訴

香港應該有合法安樂死喇

三萬個都話唔夠人手
等武警做埋你地個份囉condom仔

講真，如果無錢貸問題，隨時係一層樓加幾百萬。將來又唔洗養年老父母，對個仔來講算唔錯

on9

錢對你黎講係咪大晒
死一個親人俾一百萬你既話
你係咪會選擇佢地死晒黎換錢

長洲警署無人手？
你地水狗唔係好鍾意用水狗輪車d狗入去聯誼架咩？？

又係東堤小築

走投無路

屌佢老母守長洲佢地已經唔洗止暴製亂，咁撚得閒都唔去睇下

都幾慘，自殺個樣仲要上哂報紙

自殺就諗起東堤，班業主都好慘

On9
窮撚思維

我真係會 反正我好憎佢地又藍又窮又on9 恨不得佢地快d死

佢兩公婆決定相伴而去，做仔的只可以尊重。我在一個他者的角度思考，父母無負任何人，兒子也無需太內疚/自責，畢竟是他們的決定。

負資產自殺潮要來了

連登思維真係扭曲，希望學生哥唔好信曬

係
我可以倒貼一百萬嚟換冚家剷

其實我都覺得燒炭post有人講錢錢樓樓好撚煩
但真心又唔係個個人都同自己親人好親
有啲直頭當親人係仇人
所以你呢番說話唔適用於全世界

多層日出康城+遺產邊忽慘日日帶新女返屋企扑嘢都得

??

東堤兇宅

手足

次次都有堆公屋仔就講呢d睇法

唔洗同佢地講
佢地出名住公屋 搵唔到錢 同父母關係唔好
對於佢哋來講有間私樓 父母死晒就最好

香港人重視錢麻煩到人》》》》生命

到時又話累咗個仔
咪又鬧
根本係政府禁撚咗安樂死
係度人民鬥人民鬧啲自殺嘅人

不能同年同月同日生，但願。。。

香港人價值觀係咁

連登仔d垃圾連基本既物質需求都未滿足到，同佢地講親情/價值觀真係哂鳩氣。

投訴
有撚用咩死黑警

部份親屬來到長洲了解情況後，隨即前往長洲警署，向警方質詢為何沒有行動，對方竟回覆指昨晚長洲警署僅有4人當值，故沒有多餘人手前往調查；

共患難

時光倒流2003

租果個未好慘囉 話就話燒慣啫

死都要累人

係你屋企燒炭呢咁

雖然一早知

但睇完留言都覺得香港 唔係 係人類無得救

好想快d離開呢個地球

is there life on mars?

我會鬧政府囉
政府應該賠錢啦
冇得安樂死責任係邊度先

希望個仔快啲冇事

分分鐘呢度本身就係

老實講有個癌症屋企人照顧佢唔係想像中咁簡單
100萬都未必醫得到，照顧者壓力/金錢上又大
除非2個仔仲細，如果20歲左右，有少少錢人生可以有多好多可能性
btw RIP

其實有邊間唔係

邊個po

其實要睇係咩癌

癌唔一定會死人

咁死都好似幾好

男方有癌症

以連登標準呢啲先係好父母

其實有幾絕望要一齊死呢？

其實長洲度假屋點解仲有得做？

照顧病人其實都病啲辛苦

睇彩數，佢哋做得自殺呢個決定應該治療過程都好痛苦同埋成效唔大⋯而且本身職業都見識過癌末痛苦咁走有幾震撼

個老婆真係好愛個老公，甘願同仆黃泉，唔係想像中咁容易。香港女人壽命計，自願早死20年。

呀~~ 死黑警
又唔做野 又唔讀書
呀~~ 死黑警
點解可以唔道歉
害人哋嘅仔女

同問 ...

呢單唔關經濟事

部份親屬來到長洲了解情況後，隨即前往長洲警署，向警方質詢為何沒有行動，對方竟回覆指昨晚長洲警署僅有4人當值，故沒有多餘人手前往調查
黑驚又唔做嘢

間間都差唔多係

so sad
但對佢地嚟講
咩問題都好
已經解脫咗

長洲渡假屋多一單少一單都冇分別

唔加省略號以為完左

搵唔返 最近嘅事

有病

連登仔口賤 無同理心
個仔見到呢d無人性說話真係會想死

好啦 好似唔match 年齡 冇小朋友
不過個case都幾相近

又嚟,香港經濟無事卦

poon sir

兩個都病？故事唔合理

又係東堤小築...果度而家有冇邊間未死過人

你都語癌末期直仆黃泉

共赴呀

又真係又係波台狗
垃撚圾

你使唔使咁撚寸呀！

韓sis

完全想像唔到佢地去長洲果時既心情係點
RIP

97果陣一模一樣

31個文盲按了正評

做乜長洲成日有人自殺

希望係藍啦

咪就係

認起龍咁威

我block哂...
無咗幾層樓
我嘅連登係過濾版

以前成班fd去住，成晚好似被野壓住咁，完全訓唔到，第日一有船就自己走先

點解係要揀東堤

住過幾次，第一次去唔知，第二次去問人路先知嗰到係自殺村

利申：touchwood幾次都無事發生

如果換轉咗係一班黑衣人喺長洲出没，早就出齊千軍萬馬搜查長洲！依家popo hea 查等如殺人不見血！

要黎既始終要來
稻香一蚊雞
東提燒炭
下個就係悲情城市天水圍 （多新盤 酒店餐飯服務業炒最多人）

你唔俾佢心入面講咗rip先？
點樣先叫重視生命>錢？

同新北市一樣

上面講個撚屌唔死都冇用

有層樓玩撚哂

基本邏輯
你重視嘅嘢先
基本常識。。。

“屌你”呢個態度都大概知佢諗乜啦

有樓俾個仔算係咁

另外據知發現兩人遺體前曾有一隊機動部隊及一名水警在現場一帶巡邏，但未知是否有上門調查。

所以真係唔好笑大陸人經過文化大革命之後無晒道德倫常觀念

因為就算香港人無經歷過都有人會咁諗

真
又唔洗再交家用
又有層樓